庶民食家盲試四款蘿蔔糕 鼎爺粉多過蘿蔔最低分？

鼎爺以前明明打功夫既 唔知點解無啦啦變左大廚師，我都r曬頭

你問下霆鋒

呢篇擺明幫大師姐賣廣告啦

邊撚個梁家權

佢以前吹過自己d蘿蔔糕好足料架喎

美心屌打全部牌子

阿婆食舊年糕啫，都要又砌個爐又劈柴又蒸幾個鐘

鼎爺學過夜粥